割定唔割？ 戴口罩著黑衫就係自己人？

如果一個人冇左道德底線, 打first aid 打醫生, 佢會唔會係自己人？ 唔係自己人嘅話洗唔洗講割唔割蓆？ 大家係為左啲乜野行出黎？想報仇定爭取公義？你想盲從定保持獨立思考？每人都諗多少少,保持到冷靜, 輸嘅一定係對家

唔講割唔割, 剩係講自己會唔會郁手打醫護？

割唔割蓆在心中就得, 你講出黎就係想比對家引你講割蓆黎做分化嘅文章, 話我左膠都好, 我知現場前線嘅人真係會好嬲, 但都請大家保持冷靜, 唔好比仇恨衝昏頭腦

我自己就都係個句, 核彈都唔割

捉鬼割唔割

分化都唔割點樣不分化不割席

捉鬼永遠係核爆之上

打first aid 唔啱, 但如果佢唔係狗嘅話, 都係個句, 核彈都唔割

五大訴求, 缺一不可